強烈要求解放軍出兵摧毀港大，抑制港獨勢力

講得好

堅決唔讀港大

港大 = 港英餘孽
應該換左個校徽做共產黨徽

全力力捧城大

中國廣東省寶安県深圳南海濱第一紀念大學

攞著呢個橫額去軍營申冤